★英國女孩得知麥當勞、KFC不營業 立即淚崩心情猶如世界未日

25日起至4月7日，香港麥當勞由晚上6時開始停止堂食服務，只提供外賣和麥麥送服務，用行動來防止新冠肺炎疫情擴散。而英國麥當勞亦於22日宣佈，由23日起暫停英國及愛爾蘭境內的所有餐廳，一名英國媽媽將這消息告訴她4歲的女兒後，小女孩心情猶如世界未日般。

英國媽媽Joanna Charlton將這段有趣的母女對話上載到個人facebook上，見影片中媽媽問Layla想吃甚麼，之後便續一說出Nando’s(烤雞店)、KFC、麥當勞、PizzaHut，中餐館都不營業了，Layla立即戲精上身，表情欲哭無淚，彷彿世界未日般，但媽媽看到Layla如此激動的反應，則在旁哈哈大笑。而最有趣的是當Layla知道連外賣服務都沒有的時候，她苦著臉說「我們真的只能吃媽媽做的飯嗎？」，然後媽媽說「不好意思，難為了你。」，究竟媽媽煮的菜是有多難吃(笑)！不知香港哪間食肆不營業，會令大家有如此激動的反應呢？

細個已經肥閪樣

再大 佢一定係肥婆

叔叔抱